同條女嘈交 之後佢彈左句野我拆唔掂

因哂嘈交呢d唔講啦
反正發展都係大路野黎
男既據理力爭
女既就blah blah blah
係我講到佢一楝都冇個陣
佢彈左句
咁你今晚想屌閪定訓廳？
之後我靜左5秒
之後我揀左咩就唔講啦
想問下下次佢又彈呢句出黎個陣我有冇方法破解

係廳屌！

冇骨氣 垃圾

Why not both?

屌西，不過唔係你個西，個廳留返比你，（拂袖而去）。

屌西 不過係出去屌 啲精益啲雞都唔益你

八婆 屌到你係訓係廳

屌完再訓廳

我條女好索

如果唔係有條撚樣發明左性病一定日日叫

同條女講道理個下就已經輸左

唯有屌大力d

性病都驚
咁渣嫁

摷興佢再出廳瞓，攬炒睇下到時邊個求邊個

屌廳呀！

條女實忍唔住笑破功

即刻扯爛佢啲衫褲再札起佢係廳屌，振下夫綱

訓閪呀！

why not both

即刻中出即飛佢

屌撚完之後 : 頭先單嘢未撚講完...
由頭鬧番起

詳情請參考伊波拉病毒羅莽嘅演出

緊係留番屌西 先同佢再嘈過啦
一路吊一路嘈 吊到佢一棟都冇咪得囉

頂撚死佢

圖都無張好難討論

如果世界冇性病 肯定瘋狂叫雞
唔使再守處

樣就一般
但副計就好似橋本有菜但對波大dd咁

hello 無圖

仆你個街 真係可以一張圖都無喎

我上次屌佢個陣佢對波細啲嫁喎

梗係瞓廳 使唔使為咗個閪 就俾個女人唔講道理吞聲下氣

邊個知

咪答屌閪囉有咩問題

樓主真可憐，晚晚做完咕哩先有房訓

只插嘴可以訓邊？

答屌廳

純文字討論

我屌你個咀呀 臭閪 ！

係廳打飛機

講嘢咁粗魯，唉...

算吧啦 你無論點答都輸
就算你揀屌閪 之後佢都會繼續嬲鳩you唔俾你屌
不如試下好似樓上啲巴打噉
答佢屌廳等佢忍唔住笑都好

分手

從來都唔同女人嘈....

冇圖你講哂啦

屌! 一定屌! 不過淨係唔屌你!
你食自己啦!

廢柴！

兩樣都唔想，收皮啦八婆

連登仔
網上：
現實：

秒！

如果間屋個名唔係佢仲有得救
如果聯名就886...

你條女無性病咩？

樓豬gay佬，大家唔駛再覆

拉

係廳屌閪 唔該

你就gay佬
我仲直過把間尺

仲唔chok 到你！

對假設性既情況唔需要太認真

依兩句高汁

垃圾

你個名

係今晚唔扑你

用閪威脅你 諗起都9軟啦

巴打唔驚以後無得屌？

佢講得嚟句 代表你滿足唔到佢
乖乖哋安身本分啦

性病真係阻止世界和平

其實樓主答屌閪 都係死路一條
女朋友實覺得你只係中意佢個身體

女人好煩 係人都知
你下次話 我瞓廳 唔好再嬲啦bb豬

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

請善用起底功能

係廳打飛機引佢出黎被你屌

你以為拍av咩

屌到佢訓廳

屌你個閪！！！

冇咁嘅身材就唔使理佢

如情況一樣，我男朋友應該會叫我走去瞓廳

我都想佢對波有咁大咁挺

我屌完 出廳瞓

爭氣啲得唔得

究竟揀左咩

你嗰把係雲尺？

琴日同女朋友鬧交佢又係彈左句差唔多，平時都唔會咁樣大我，肯定睇左e個post

死老坑 索乜撚野
要講仙氣

Sorry冇諗過害到你
琴日有冇屌到閪但係

霸氣！
我都試過！

跟住落街買糖水返上去

秒

則低佢個頭 拎碌尻出黎 大叫一聲含啦八婆
即刻霸氣盡現

Long d 緊，佢大我話唔過黎探我，咁我就無閪屌，不過諗真d其實e招佢殺敵一千都自損900，唔好比佢大到

即刻喺佢面前睇AV打飛機

推

答佢
係廳屌你個閪再一齊瞓廳啦 唔好嬲豬

勁

識鬧交真係好

人地比落台階你，仲要比你屌。
咁都唔岩心水？

不過你都可以選擇，係佢面前打飛機，
到時佢求你唔好射，今晚要插插

嘈交即前戲